其實e家好彰顯到和理非同勇武既關係

勇武派/行動派認為要塞機場 唔比人走先係有noise
和理非不割蓆 即使唔認同
所以和理非想搞個道歉活動
當補救又好 道德撚上身都好
勇武都唔好割
一齊努力 互相cover 互相尊重
我地既敵人已經唔易打
仲內亂肯定唔駛再行落去

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

勇武派係前線都唔會要求和理非一齊食彈
所以和理非要道歉都唔會要你勇武一齊做
各有各做
勇武派幫和理非衝
和理非幫勇武道歉
咁先係互相尊重 互相配合

互相配合 不忘死志

push

多謝支持

721 811

612 721 811